點睇自己手機支唔支援4.5g

例如呢個spec，邊組字係代表支援4.5g

呢度一隻字都無講
要睇手機型號

呢個我都睇左，想睇下有冇得自行判斷

可以確實話你知係...無